11月19日：匯豐管理局晉見港澳辦。/ 11月21日：匯豐cut星火戶口。

昨天國務院港澳事務辦公室（港澳辦）在其官方網站公布，副主任黃柳權昨日下午在港澳辦會見香港上海滙豐銀行副主席兼行政總裁王冬勝率領的香港上海滙豐銀行亞太區董事一眾人員。網站上載兩張照片，一張是黃柳權和王冬勝的合照，另一張則是黃柳權與王冬勝及其隨行人員的大合照（圖）。但網站的公布中，並無透露雙方會面的細節 ...

有D 野。。。

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

好明顯國家有任務畀佢啦！

認清事實。

唔好再幫匯豐洗白啦

咪搞匯豐, 根本唔關事

利申: 近排入左10手

連登仔最支持愛國愛黨匯豐。

屌

屌，唔撚係呀

比一日你沽左佢

自己search 新聞

睇下王冬勝同一班管理層幾時入港澳辦

一朝都要沽啦

推

Push

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

東方昇

推，btw 有冇source link

跌到仆街我都會好開心
利申有買

屌你老母

並無透露雙方會面細節！

等俾美國罸幾億啦

push

不嬲大股東係平安，一早已經染紅咗啦，係大家仲以係鬼佬野啫

要搞hsbc要搵美帝搞 美帝好鐘意制裁d幫中共幫伊朗洗黑錢既銀行

連登仔：滙豐英國野黎，邊個搞邊個就係鬼

仲有好多連登仔未訓醒。以為匯豐呢d所謂英資係黃

話唔關匯豐事班撚屌仲有咩好講